SSP 副本後門好弱

地點西狗龍後面, 自己諗